1比1係打和 3比3又係打和

俾人入3粒 兩邊防守都係垃圾

但係冰島高西班牙幾班波呢

冰島個龍咁勁
西班牙個龍咁廢

冰島個龍咁勁
就算阿朗踢都未必射得穿

打和

咁兩邊都入得一球呢？
進攻廢到

3 比 3
贏嘅只係觀眾
結果同1比1無分別

super